美國公司出手

聯合航空宣布暫時停止航員香港過夜

Due to the recent security concerns in Hong Kong, United Airlines all Hong Kong bound flights will operate by one crew operation. No crew will overnight in Hong Kong until further noticed. If the situation in Hong Kong worsen, all flights to Hong Kong may be suspended .

快d黑色旅遊警示

做得好啊 焦土

支持

good...
攬炒

GJ

派兵保護僑民未？

堅定流
d英文怪怪地

我帶路

派兵駐守啦
仲衰過伊拉克

依個真

快 黑色旅遊警示

Good

黑色外遊警示

其實要，如果昨晚有鬼佬既話肯定比人打死

美國飛香港唔過夜唔會過鐘咩？

push

推

source?

Will overnight 真係怪怪地

sauce?

可能一班機兩趟人黎
美帝飛香港就A crew做野 B crew做乘客
香港返美帝就調返轉

有無fb page，最後都係要行到去攬炒

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

仲要further noticed

Yes

Fact check先
fb無

可以去關島

Overnight對業內人員嚟講係動詞嚟

Push

...

Sir this way

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

推！

接走橋民啦

快

航空gp出嘅話人哋出咗notice to crew

攬炒

黑色旅遊警示啦

堅
國泰crew frd都有send畀我睇

唔見官方有消息
話有嗰啲可唔可以cap張圖？

美國佬收到風

Fact check 啦

香港緊急狀態未

黑色旅遊警示

d英文咁屎應該係流錯晒喎

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Good job. I think all airlines should follow. All flights should be suspended.

求Fact check

樓主機師黎

比source 即share

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

will overnight?????

FC?

支持SUSPEND

做得好

If we burn, you burn with us.

英文怪怪哋

This way Sir!

推！最好制裁中國！

求疏士

焦土

加油

派兵吧 真香港人會為你地帶路

ANA JAL 快跟

出刀手 快啲派兵保護美國嘅人啦

Fact check？

好想知source!!!!!!!

玩大咗啦

LINK?

多謝

P

sir this way!

send 哂比所有航空公司得唔得？

fact checked？ 啲英文好屎喎

黑色啦，焦土

焦土萬歲！！！！

煲大佢

攬炒！攬炒！

真正焦土

直接派第七艦隊保護在港美國人

越亂越好

光復香港 時代革命

焦土焦土

查咗聯合航空嘅 FB 同 Twitter, 好似未出呢單嘢

大推
我要焦土
我要攬抄

暫時 Facebook twitter 未見到

係就快手做野
If we burn you burn with us

pish

英文有啲怪喎

Any source any links

我要焦土
我要攬抄

老美宣布: 香港 = 戰區

警黑合作白衣暴徒橫行，歐美長腿空姐留係香港過夜，
雖然白衣都係無能無力，但都會一晚被逼幾十 ....

有CX朋友話收到單野

yes

內部通知點撚樣出twitter呀on9

重覆一次，航空公司航員酒店同逗留時間由於安全原因係唔會公開透露，航空公司對外只會同傳媒話公司會用盡方法確保員工安全，要Fact check 唯有真係睇吓你哋有無啲auntie係做嗰間嘢

小心跟車太貼

出post比埋link人fact check得唔得...

向twitter問緊Alex Macheras

讚

Burn with us!!

未fact check就唔好開post啦

認得樓主係機師定空少嚟，消息應該可靠

成日講fact check真心on9
叫人睇fb twitter，唔通將全部內部通訊都放出街俾人睇咩
黑社會都唔會開twitter話人知邊到開大片叫人避啦
咪又係hearsay

佢個fb無喎

這是一溝絕望的死水，
清風吹不起半點漪淪。
不如多扔些破銅爛鐵，
爽性潑你的剩菜殘羹。

也許銅的要綠成翡翠，
鐵罐上鏽出幾瓣桃花；
再讓油膩織一層羅綺，
黴菌給他蒸出些雲霞。

讓死水酵成一溝綠酒，
漂滿了珍珠似的白沫；
小珠們笑聲變成大珠，
又被偷酒的花蚊咬破。

那麼一溝絕望的死水，
也就誇得上幾分鮮明。
如果青蛙耐不住寂寞，
又算死水叫出了歌聲。

這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

焦土來了

黑

航空gp話係有notice to crew但你覺得內部security 文件咁易流出?

幫手推上環post!!!!!
幫手推呢啲上熱門 唔好比上環單野沉！！幫手搵片呀！

[追究到底]黑警利用元朗事件 意圖掩飾上環惡行

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

不要放過上環黑警

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

[置頂] 黑警橡膠小彈射義士先係重點，黑社會之後先清算

有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

幫手放埋中上環開槍上reddit

推埋雙戰線嘅post!!!

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

緊急! 雙推! 覆Post時貼上環暴力鎮壓同元朗恐怖襲擊既Post link!!!! 唔好再就咁PUSH同推!

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

google左都唔見有類似既通知
樓主有冇段野出處?

you burn with us

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

用港式英文扮鬼頭？

講咗2-3次喇，你覺得邊間航空公司會將內部security memo放上網？佢機照飛，根本就暫時未影響到乘客，洗乜出fb

警黑合作 衝出國際

旅警！
快！

曼城點

雖然唔知真假，但為左外國旅客，請各國盡快出黑色旅遊警示

唔好呀
一緊急狀態就直接由中央接管
到時就真係有老解

Yeah 攬炒

無Source?

講得好，crew自己都未必收到任何消息
可以係突然改roster, 冇得overnight, 要position去，返黎operate，咁上下
都係果一句好多消息，真定假都好要用下個腦諗

利申，航空業

唔係下下有得fact check

Fact check?

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

gchi

快d 出警示

以我所知
之前某國酒店恐襲
魚翅crew係唔會stay overnight
全部turn around
而係無出notice

算啦班人唔識架啦

1. 字對字譯港式英文
聯合航空 所有 飛往香港 航班
United Airlines all Hong Kong bound flights

屌你字對字譯，唔好咁柒得唔得。

2. overnight當動詞、crew當個體
overnight 唔可以當動詞
「過夜」英文係stay overnight

crew係指成條team
「無員工」係no crew members

3. 我唔信商業機構會漏s
If the situation in Hong Kong worsen
個 worsen 你漏s 呀大佬。

終於黎喇

If we burn
YOU BURN WITH US

求下美帝幫助香港焦土

岩，人哋話Operational reason駛乜同你解釋咁多姐

好！！

假架
利申：Fact checked （識人做UA)

唔該幫手推

焦土!

美軍來了我帶路

我都話要fact check 只可以問有無auntie喺入面做

英文好好呀
一條內部notice 你係到睇英文

呢個真，唔係講笑

你老味
幾時都話牛屎佬真勇武
一晚就搞到香港焦土

我都係做 aviation 識UA 員工

內部野唔洗公開囉

推到其他公司仿效

請各國對香港發出黑色旅遊警示

掂呀

lm

正確決定

黎啦 攬炒啦 正丫

Twitter 冇again

有冇link?

支持全世界對香港發[size=6]黑色旅遊警示[/size=6]

支持全世界對香港發黑色旅遊警示

唔知真假你仲post上黎？

克警係咪玩大左?

Pish

fatso 信得過啦

港式英文，外資公司英文唔會咁差

林鄭月娥唔識管 咪香港人自己管
唔好再比人工個垃圾政府

我要攬炒

快d出旅遊警示

大陸同胞唔好落嚟 好危險

焦土

影響經濟呀 唔好呀

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

戒嚴

thank you sir

假的，識人Unite Airline做，冇呢件事

United*

推 攬炒

唔貼點有人去問？ 開頭係話有airline 停overnight, 我哋gp 入面都有問fact checked 未， 報料人話出晒notice to crew....

overnight 可以做動詞
利申：IELTS 8.5

黑色旅遊警示plz

咁你#1又唔註明未確實 到後面有人問唔知真假 你先扮哂野叫人check 你咩居心

來吧 攬炒香港經濟

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

個gp 入面咩airline crew 都有， 大家又知公司security notice 唔出得街， 佢話有notice, 咁好難唔信喎...依家唔係平時啲打風消息， 講緊去到美國嘅internal notice

估唔到焦土係嚟得咁快咁突然

多謝777

焦土pls

等好耐啦 ，一定攬炒啦

關島線十月好似收皮

香港終於有小小焦土嘅味道

光復香港，時代革命

攬炒咯

宵禁

之前有巴打post過基本法
一旦香港戒嚴就可以用中國法律直接處理香港事務 請大家關注下依條戰線

有前同事做apple store ，傾緊夜晚仲開唔開

快d制裁我吧

跟進

Lm

Yeah

Google完搵唔到呢篇野

多謝政府推動香港攬抄焦土政策

焦土啦一齊

我都記得樓主係機師

PUSH

fatso ho ball

暑假，大班港豬去旅行
請各大公司盡快取消香港機同發出黑色旅遊警示

不過唔知係咪真
咁岩見到就POST上黎

fatso 巴打
'one crew operation' 到底會點運作？
只係原本一個sector四個 flight crew, 變做來回sector每程兩個？？

你話飛緊中途兩個pilot其中一個去廁所，跟住搵個FA入黎坐住一陣先就得姐
咁長時間one crew會唔會抵觸FAA/CAD regulation架？